~~~ {.hidden .meta}
classe : terminale
type : oral1
chapitre : structures linéaires
thème : listes
~~~

~~~ {.python .hidden .all}
>>> from exercice import *
~~~

Exercice
========

Programmer la fonction `recherche`, prenant en paramètre un tableau
non vide `tab` (type list) d'entiers et un entier `n`, et qui renvoie
l'indice de la dernière occurrence de l'élément cherché. Si l'élément
n'est pas présent, la fonction renvoie la longueur du tableau.

Exemples :

~~~ {.python .hidden .amc file="Q_1.md" bareme="4"}
    pass
~~~

~~~ {.python .test file="test_1.md" bareme="2"}
    >>> recherche([5, 3],1)
    2
~~~
~~~ {.python .test file="test_2.md" bareme="2"}
    >>> recherche([2,4],2)
    0
    >>> recherche([2,3,5,2,4],2)
    3
~~~
